契媽：對 TSLA ZM TDOC 有信心，我仲未買夠！

發現連登仔變面快過火箭
前排日日契媽不想努力了
轉頭就罵BIT子臭西